點解美股成日等夜期收市先大升或大跌？

2個鐘升成200，痴q線，美國班大戶真仆街黎

係 睇撚住港期黎炒

香港真係領先全球

等啲傻淡仲以為有希望

咩呀

人哋星期5收市前大戶平倉之嘛

就收市 關咩事

又笑淡友

巴郡既基金經理黎香港玩牛熊證生存唔到三個交易日

聽人話通常係etf rebalance

香港一日有牛熊都好難有運行
成個恆指成交，牛熊窩輪佔勁多

咁多賭仔點輸，無牛熊肛交所食屎呀？

又唔見美國交易所食屎？